開心速遞（232）伊莎貝拉•群當眾展現白滑胴體丨踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

急不及待看看伊莎貝拉群嘅白滑胴體

幻想劇情 安安佳佳
敢威為了報答樹根打敗朗拿度的恩德，提議聘用城安為接龍集團實習生，並明言隨他喜好選擇部門。城安汲取律師樓的經驗，知道自己並不擅長處理文件，於是選擇到初戀cafe實習。期間，豪教授城安使用威龍秘密網。城安於休息室樂此不疲地瀏覽秘密網的留言。敢佳小心翼翼地把一大箱長豬扒運送至休息室，意圖秘密加工，怎料...

屌rebecca果集睇到好老尷

開心速遞啲角色真係可以mix and match 到2046

張gif好正好cls

錯重點：後面個人個反應

豹叔後面個個人

今晚娛樂大家(9點半到10點半)有安凌pool佐治睇

唔知好唔好睇呢

飛立仔幫爸爸對付Shut up Jacky

小學線有得諗啊編劇

連jacky都入埋小學線

阿水要轉崔auntie look
真係咁想做媽呢龔咩

技安要幫飛立仔搶返Linda 媽咪返嚟啊

Btw#天堂有路佢唔走

但宋飛立個Linda媽咪之前鬧佢死肥仔

技安睇在philip仔肯同你share雪糕就幫下philip仔啦

技安你幫手對付jacky
我請你食一百個雪糕

咁技安嗰陣被飛立嘛

新post仲叫auntie eat poo學下 唔通屎根線有崔auntie依個暗湧

學下崔auntie 咁識幫人剪頭髮咋嘛

貼一貼小人喺龔水POST POST左既一篇文
-----------
對龔水線CP"成型"印象最深係266心戰果集。若水將自己身上最後一粒(大家都知係最難食既)金幣朱古力俾左阿龔，令到因為傑叔單野家道中落見盡世態炎涼對任何人都無晒信心成為世界仔既阿龔知道世界上「原來仲有好似天使一樣咁純真既好女仔」。水水成為左阿龔喺黑暗中既嗰綫光。所以劇情咁快(只係十幾集時間)就交代阿龔同水水表白，其實都情有可原。 但係喺水水眼中，雖然佢知道龔燁背負住咁多野，知道佢為左令龔友可以過返之前既生活，但係唔足以推翻十年前既事，所以第一次龔燁鼓起勇氣向佢表白，熊若水好決斷拒絕。

去到280集燁來越愛你下，若水以為阿龔因為表白被拒再次「啪洋洋毒針」。龔燁其實已經引咎辭職，受完淋向自己果桶污水之後明明想解釋，但係被自己鍾意既女人用一個「我估唔到你真係咁毒」又失望既眼神望住，呀淳用一個眼神表露出果種"心碎"既感覺，真係點出左阿龔果刻小小心靈受傷既感覺。(呀淳演技真係好好，當然蟹蟹既眼神都好交到戲。) 然後劇情交代龔燁臨走，亦都為左保護若水喺冇左自己既接龍可以唔受肥JENNY(sorry太激動其實佢真人係好索我都幾鍾意佢)既陷害，好MAN咁要脅左JENNY，睇得出佢真係好鍾意熊若水，甚至臨走都要好好保護佢(最後托呀叔，將雙下巴天使交俾若水)。 唔知有冇人留意，龔燁同龔友坐的士去機場果段，燁聽到DJ講果段說話之後眼濕濕默默望住窗外，睇得出其實龔燁對於熊若水可能成為自己生命中一個過客覺得傷心。(講多次，我覺得呀淳呢到演得好到位)

回水之後，龔燁為左接近返若水，呃左佢搏若水同情收留，當若水幫佢洗頭(洗頭殺)問佢點解大龍生會請返佢，我覺得呢到係想表達水水俾緊機會龔燀講真話，但龔燁依然都係唔講真話，所以水水好嬲咁趕左阿龔出門口，但阿龔知道自己喺水水心目中其實已經默默佔有一個位置，所以佢都係喺食屎陳師奶面前一笑置之。去到真命騙子果集，其實觀眾都睇得出水水已經對阿龔有多少好感。

劇情繼續發展，雖然唔係經常有龔水主線，而呢一對CP亦都有幾次機會可以跨過果一步，但係奈何每一次都總係有事發生，亦都令阿龔愈來愈唔敢表白心迹，因為佢唔可以將水水放喺第一位。

每一次龔燁講「我怕你唔敢聽」，每次既三個字、三個字既答案，都係用輕浮既態度掩飾自己既心意，因為龔燁冇信心做到熊若水心目中可以放佢喺第一位既男朋友，「She deserves better」。

好感動534果一集，編劇寫出水水主動解開阿龔既心結，撫平左龔燁心靈果痕，而呀淳用表情交待出龔燁即使聽到熊若水唔介意唔係第一位但係都內心好掙扎，到最後鼓起勇氣一吻定情。中間猶豫，係因為龔燁知道熊若水實在太好，到底自己可唔可以成為佢既男朋友。自己個人都好鍾意編劇寫龔燁鼓起勇氣一吻定情而唔係講啲乜野，因為去到果個moment，行動勝過任何說話，都唔駛再解釋啲乜野。

著眼放喺龔燁呢個角色比較多，因為本人私心留意呀淳比較多。
Shoutout：編劇大人！呀淳！蟹蟹！ 多謝你地為大家帶黎呢套處境劇，帶黎呢條咁好既感情線 希望龔水CP可以有好好既發展唔係淫根FF果啲

安凌孝國

00

係咪Shut Up Jack已經度小蓮同輝輝之間嘅關係

安仔

有冇人睇緊娛樂大家
朱凌凌幫安仔頂 勁sweet

真人同劇都有相同之處

又有蘋果廣告

點解安仔咁多花，但又冇乜鏡頭㗎？

Cut咗好多

淨係覺得陳家樂同號好多花
安仔00啲花幾時插咗上去都唔知

CHOK樣果個SHOT真係好似周星星

00一開始講咗自己個角色名

安仔好得意

都好似冇乜人問佢哋野

安仔贏硬

係佢知佢唔講得愛回家即刻搶講

快啲搞到阿姐身敗名裂啦

原來而家有d咁19既綜藝
不過安0孝國好正

其實睇落朱凌凌唔似咁後生 有少少大過安仔嘅感覺
但朱凌凌原來真係咁後生

唔係有安凌孝國一早轉台，都唔知做緊乜咁

有足本版

Agger

真係好周星馳feel

個節目其實真心唔好睇
請人地嘉賓上黎cut咁多 播咁多自己人
最後嬴獎金都要焗住買野
仲要有機輸埋個三千

安仔95年出世，朱凌凌98年出世。
利申: 朱凌凌同我同年出世

無安凌孝國都唔睇啦

以前佢地上都市閒情特輯仲好睇

睇到好尷尬
除非下次都有開心速遞嘅代表上去
如果唔係一定唔會再睇娛樂大家

睇左半個鐘見四子只係開頭出左下
有一刻懷疑係咪唔會再出諗住轉台

一有阿姐喺到個氣氛就好怪
早知轉台睇賤熊好過

如果傻強冇走，今集可能會係安凌傻強壯

安仔啲神情真係好似周星馳
唔知係咪睇得多所以似呢

成個節目正垃圾！豈有此理，哂我時間

垃圾程度計成個亞洲呢個可能都數一數二
無笑位 主題唔明確 無綜藝感 獎品Cheap 爆

佢自己都話佢得睇多 受影響
應該真係唔少

我仲記得嗰個特輯好似係叫安凌……唔知乜嘢咁㗎，好貼題

明明果集嘉賓, 但又要中間穿插其他人
仲要扯埋預錄vdo 播片
攪到一忽忽咁

係安齡 安德尊同宋芝齡
同安凌一樣

安齡暑假冇時停同安齡初一無時停

完全浪費晒啲嘉賓，得咁少鏡頭

如果係咁不如佢哋自己玩晒唔好請嘉賓啦， 起碼我唔使嘥時間開嚟睇

如果唔係有安凌一定唔睇
垃圾節目

between 有無安凌cap 圖

暑假嗰輯好似3e都有份,
有冇人知邊度有得睇番哂咁多集?

啊孝同王國基本上係出頭出尾

TT & George

細過安仔1年 大過00 2年
差唔多年紀
但佢地就已經搵到自己既興趣同事業 堅定行演藝呢條路
覺得自己相對起佢地好卑微
所以真係好欣賞同佩服佢地

我其實睇左好少，但即使有安0孝國都覺得勁老尷

好似星爺

00真人都好錫安仔

最後佢哋買到電飯煲一齊攬住話“有飯食啦”
呢個位真心係好笑

無聊睇返以前果D 龍璟風D戲 樣 把聲都唔得

原來真係cut咗

凌凌除咗開頭中過一次之後就冇再中過

kalok 同人講話佢估到係要講個劇名，所以啲人幫佢換咗個牌，之後佢答問題嗰陣想特登避開講視帝祥個名，就用柴九代替，但係森美話佢呢個都計係人名，所以有一個花，不過唔知第二個花係點嚟

btw 安凌好少主動攻擊人

淨睇頭先個堆自己人咁狼死主動攻擊人
安0相對佢地斯文咁多
佢地實唔夠佢地爭黎攻擊人

朱凌凌戲裡戲外是一個暖男(尤其對住金城安)

話說今日金城安同金城武係咪第一次同場

裙姐祼體
歐陽Bobby 護花啦要

好期待今晚有無新片頭

對唔住二姨

有冇新片頭唔係最重要
最重要係踢走賓穎主題曲

覺唔覺安仔塊面方左
拍愛回家果時唔覺
但上娛樂大家塊面好大好方

佢方面先好睇，係佢特色嚟

3E係IG都話佢jaw bone長所以塊面方

上幾集00先笑完佢方面

佢lum人呀媽先咁講

【開心速遞】十大最高收視集數一覽 重溫精彩難忘片段

集集都好精彩 多謝劇組

安凌100分女友29.9第二

初三大兜亂居然上唔到top 10

有啲估唔到冇IT狗同秘密網,
我見依兩集啲街外迴響好似好好

群姐騙案

收視數字同嗰集嘅質素同口碑未必成正比
睇收視冠軍嗰集已經係
講真嗰集唔係差，但一定唔係全劇最好最高汁嘅一集

第11位：2018年3月20日播出的第280集「燁來愈愛你」，收視是28.9點
第10位：2018年8月14日播出的第385集「外星人」，收視是28.9點
第9位：2019年1月3日播出的第486集「香港「耆」案」，收視是28.9點
第8位：2018年11月15日播出的第451集「外戚惡過主人婆」，收視是29點
第7位：2018年12月17日播出的第473集「要來的，總要來」，收視是29.2點
第6位：2018年9月17日播出的第409集「接龍麻雀王 (上)」，收視是29.3點
第5位：2019年3月4日播出的第526集「廢青再培訓 (下)」，收視是29.3點
第4位：2018年12月10日播出的第468集「毒舌的家人」，收視是29.4點
第3位：2019年3月14日播出的第534集「白色情人節」，收視是29.4點
第2位：2018年11月27日播出的第459集「一百分女友」，收視是29.9點
第1位：2019年1月1日播出的第484集「慳D啦！熊家！」，收視是30.5點

轉左新特約
話唔定都有新片頭

kcy線第8

收視對於係邊日播都有影響

新年個期好似三線劇都好低迷，撞正長假期無辦法啦

白色情人節成也預告， 敗也預告
劇透可能30點以上， 但對我哋黎講係驚喜萬分的劇情

水水留名,等放工睇群姐

其實29·4 加埋整體成個迴響我覺得已經好好成績㗎啦！好為佢哋開心！希望愈來愈好

水水

有時高質CLS又唔係話好高收視
根叔殺人果集都好高質收視又係麻麻

呢樣真
處境劇啲人邊會特登留意一集而去追
計我話平均收視先係最反映倒高唔高汁
而家連續八星期冠軍證明越做越好

hi,閪口閪面Mary Hung
有多一個水水一齊鬧金城安

無錯，534已經係好好成績而且多迴響同好口碑
不過我都信預告加持，所以可能今晚嗰集收視會更高

上次群姐show對白滑美腿已經29點收視，今晚出埋白滑胴體仲得了

頭先水水開live話下星期三個集有崔Auntie

好似拍左冇幾耐，咁快出街LA，好期待ah！

唯一希望係唔好逐一介紹景點變旅遊雜誌

聽日流行都市有Ivan同Peter

如果大小姐聽日有份主持就正

媽咪你做乜生到我個樣咁得閒者

果集唔差，不過片尾介紹澳門真係尚善>大小姐>>>>>>>>>>>朱ling

BTW icy都有喺片尾介紹過澳門

朱00介紹澳大勁緊張，好得意

十大有幾集都工水

證明工水嘅受歡迎程度

好似背唔切稿咁

好耐之前講水水整容嗰集都有講佢塊面起角

印像中啱啱開頭播咗冇耐嗰陣，有一集撞正打風好似都係過咗30點

好似唔係呢輯，好似係第一輯

果集真係好精彩
成集睇到好似自己坐過山車
好刺激
有第三已經好叻

上水推主Po

loop住534嚟等睇群龔線先

27.8
仁之初，性本善—熊家
難得有情郎—kcy
偷情從來不易—Jenny john helen
白色情人節—工水 (29.4)
爸爸對不起—poolpool 王國

27.8

又贏

27.8!!!!!!

另外兩套醜到隻字不提

急不及待看看群姐嘅白滑胴體

又屌打

埋位

白滑胴體

群姐又蝕底啦

係咪九連冠？

除定褲等J群姐

等睇群姐

伊沙貝拉群 伊沙貝拉群

群群我嚟啦

我諗喺果兩套大結局之前開心速遞都會keep 住冠

等群姐演出

大結局都輸啦應該

開波
伊莎貝拉·群嘅白滑胴體嚟啦！

開波

伊莎貝拉

屌

其實得27.8有d失望
可能係阿叔果集拉低左收視，工水，Kcy, Helen, 孝國果幾集都好好睇

無新片頭

伊莎貝拉我黎啦

無新片頭無轉歌

mytv super 等廣告

Isabella

冇轉歌

屌你無變到個畫頭

活得自在

仲以為會轉歌轉片頭

冇話好睇就高收視嘅

3000幾 咁誇

3000個cm

伊莎啤拿 群

撐檯腳

一開波就拍拖

情侶裝

賓穎幾時收皮

又樣學樣

秘密網宣佈

拍咗好耐咩

有幾耐

咪怪獸家長啦！要讚！

點解賓穎仲未收皮

踩白鞋

其實點解大家會覺得今集會轉片頭同歌嘅？

三子都睇唔出

儲定人情

點解會個個都唔信

屌 真係好好笑

我都想踩呀水對腳

咁仆街

連花生三友都get唔到

添食第一集

燁緣

接龍倉底之花

倉底之花

仆街口臭到

搞錯
龔仲要唔幫口

花生三友都唔信

花生三友

三條友d笑聲

見到佢哋笑我先笑

福爾摩師奶3寶

狼來了的故事

威龍倉底之花 賤到

真係狼來了

公開太難

熊家劣根性

20蚊飯翻版

阿工真係換左眼鏡

冇人信

又係熊家cheap cheap基因

天嬌

天q

要一咀以謝天下先得

阿龔跟住笑

每次公開都無人信

原來阿龔有話請
唔係齋食軟飯架

埋單要老闆自己黎

佢係老闆娘……我諗住佢係低級員工， 人不可以貌相

Peter

舞川天嬌

睇人好準

柒到

過咗11個半鐘

調轉咗

工業講 乜都得啦

睇錯哂

對員工同對客人唔同

好雙乳

群姐係咪要出場

阿龔喺女朋友面前柒咗

灰色西裝

煙腸

好相乳

係咪又屬雞架

江山輸盡

阿龔新西裝

唔坐側邊

江門輸盡

留名又睇錯

呀工肯定又柒

rebecca 係咪借啲意溝仔

個個都信阿工

KC個scanner

你唔出聲搏大霧，同一開波誠實認求請點同

係咪準備又柒

新西裝

江山輸盡係咩順（大鄉里）

咁遠都睇到隻錶

劍劍劍僑

江詩丹頓

工工工工工業

劍橋安老院

安老院口音

一個戴左手一個戴右手

豹叔好撚寸

咁撚大聲
聾架咩

劍橋？

有無雙雙雙.... 雙碩士學位？

又錯

又柒

阿水恥笑

好瘀啊

陳志強

拋完書包之後柒咗

水水恥笑

水水笑男朋友笑得好開心

阿龔今集連柒幾次

張相

好介意

蝦球公學

一陣又柒

唔好再矇啲

張相矇到

哈球公學

高大上總監大人要變平凡人了

阿龔小學雞

張相梁國雄議員

好小氣

Jacky嚟㗎？

係咪龔燁出場之後最柒一集

阿龔好在意俾女朋友笑

煙腸都戴咁貴錶咁揚

小朋友拗數

達叔

達叔好熟口面

食十三么食到中風

人事部會幫手搞呢啲嘢㗎咩

打情罵俏打到咁高調， 都冇人理

食十三么開心到中風

豹叔今次捐錢多

Anita會唔會食哂啲錢架

輝輝呢

段rap

未捐過

咁有錢，成張金牛擺落去

首打油詩好正

龔燁，收手啦好嗎？

做乜都冇人理

彼得包

彼德包

Peter pen

話晒都總監大人

不嬲越有錢嘅人越孤寒

點解未要加(沒有)

孤寒到

彼得

工業

狂炒車

又換眼鏡

其實想公開
拖手咪得

群姐呢

又畀人笑眼鏡

又要換眼鏡

一換新眼鏡即刻冇眼光

實反cup

一入門就係問下午茶食咩，之後就去廁所
尋寶圖的日常

可能係喺佢哋面前先扮孤寒？

想睇廢老豹vs廢老根鬥度縮

阿龔就係因為有眼光先追你

係番新威龍廣場拍拖

後面個蕭正楠好creepy

日日係公司拍拖都冇人信

揀水水因為冇眼光

又放閃

屌
雪雪雪

龔水公然調情

阿水氹小朋友咁

屌你兩個又閃盲我對眼

最有眼光就係揀mary 做女朋友 甜到

摸鼻哥

燈神

拍拖最高境界拍到 全世界都無視佢地

Terpe

兩個鬥撒嬌

你買咩就即係唔中

Peter又賭

peter轉行賭馬

冇個鬼佬嘅

呢樣真 眼光好重要

明燈

搵佢做明燈

做咗燈神

西口西面

接龍燈神

拍親拖去新威龍 悶死

以為是群姐主線，點知咁甜

捉手手

工業明燈

接龍倉底之花 vs 接龍燈神

登神

套劇成日話人鞋口鞋面

老是常出現

接龍登神

龔仔好肉緊

其實工水點解唔拖手仔 咁唔使講都知拍拖啦

女友都當佢係燈神

俾燈神peter笑燈神

個個搵阿龔做燈神

群群出場未

燈神燁

阿水你對自己條仔都當燈

水水都唔信佢

兩條友好sweet

做燈神好慘嫁，所以最忌叻唔切

接龍老蕭

群姐幾時除衫
好想睇

笑死
揀相反嘅就冇事啦

阿龔又多個花名
接龍燈神

明明平時工業都唔燈

呢集好sweet

anita好淫

好少見阿龔咁柒 做埋燈神

工生好野 多謝工生

龔燁冇啦
以前啲聰明才智去哂邊

供水式耍花槍好撚正

等睇反cup

洗頭水都唔信，對護髮講究嘅阿龔打擊有幾大

十足十我班frd問完人邊樣好啲之後就揀另一樣

終於見到龔燁出醜

衝埋去捉手手好sweetq

工生一世英名

接龍同事：龔生好嘢 多謝龔生

頭先點鼻嗰一下

俾愛情沖昏頭腦

逐漸熊化

佢用晒啲聰明才智去分析㗎，不過呢個世界人不可貌相

呀龔又係接龍燈神 又係棋靈王
秘密網ac 係時候改名啦

戀愛中的男人智商急降

龔燁智商變返本劇男角

阿龔點阿水個鼻嗰下
好彩睇呢集之前帶定黑超，如果唔係會畀接龍燈神閃親

應該係接龍老龔

點解係棋靈王

水水洗頭水唔係買channel no6嫁咩

仲乜斷自己米路

拍拖後智商急降

唔係要買channel no.6咩

拍咗拖係會智商急降

佢地真係地下情緊？

威龍秘密網 :阿工做錯咩？要比mary姐捉住， 一定好大鑊

驚阿工偷晒黎用

估唔到會有呢啲劇情
究竟係唔係拍拖之後燈咗

你個名

明明記得預告係群姐，今日見到放閃嚇親

Channel No.6 初一十五先用㗎

再loop
狼來了的故事

龔燁個鼻陰影大到好似整過咁

幾抵，光明正大咁地下情

同人講佢地拍拖都無信

預告唔係講群姐咩 以為今集係群姐做主角

影低佢啦

豹叔

最後反cup可能Peter輸馬

金牛買紙皮

豹叔揀人畀錢

豹叔洗白

個呀婆咁口齒伶俐邊忽似執紙皮

通常呢啲呀婆都幾層樓收租

假豹叔

1000蚊嚟㗎喎個阿婆

喺尋寶圖班人面前就唔同講法

係咪播錯集數

犯太歲

只係犯太歲

扮咩啊豹叔真係咁嘅人嚟架

寧願比陌生人都唔比識嘅達叔

仲以為佢私底下有另一面㖭

群群

抽群姐水

群呀

破財有quota

專登返黎睇群姐

本性難移

又a man and a plan

群姐把聲咁萌

阿工個look好似裴勇浚

又拋書包

今集主角終於出場

群龔線

1000 中介

終於有依莎貝拉群

A man and a plan

中介都一千

哇抽足全部佣，痴線

Isabella同工業又fd返

演出費1000
中介費1000

知道群姐係連登女神就放喺預告引人睇

中介費同演出費一樣

伊莎貝拉群到底仲有幾多盤生意

阿龔FF!!!!!

咪俾錢中介

舉露兩點點解變咗群姐露

盡露兩點

又frd翻

群姐露

用錢買face

為咗證明自己都唔介意2000蚊

兩公婆咁鍾意叫群姐做isabella

伊莎貝拉群 露兩點最後

伊莎貝拉群收中介分分鐘仲多過本身份人工

裸退

龔燁ff

群姐不嬲認錢唔認人

群姐擸埋演出費1000

cls

預告

水水 偷望

佢有大把plan

水水個動作係用嚟遮眼㗎咩

別人笑我眼光差

頂

解衣相贈

準備畀人笑多次

龔生啲笑聲

依家ff得咁完美 陣間龔肯定又要7多次

清潔只係興趣 中介先係正職

逼我裸退

工業好小學雞好得意

阿龔望住水水偷望

頂你眼光差

準備又柒

食一半水

屌你群姐

原來食咗1500

仲食水

群姐食水深到

仲要食多五百

痴撚線重抽左五百水

食水咁深

群姐

群姐仲要剩係比500人 賺1500

Isabella露兩點

屌你收1000比500

龔燁終於行cls 路線喇

pk判上判好狗

仲要扣五百
群姐真係識賺

有錢仔係咁

群姐要脫啦

群姐仲要呃全叔食多佢500

自己露

牛皮膠紙

別人笑我眼光差 我笑他人看不穿

群姐食水好深得500蚊比人

膠紙

牛皮乳貼

群姐自己上

個2k直接俾豹叫佢做戲好過啦

痴住兩點

黎啦黎啦

食晒2000蚊

伊莎貝拉。初戀cafe。野外露出

群姐要下海喇

群姐自己黎

水水戴帽look

到預告嗰幕啦

龔燁：

抽全叔水

呀頭抽泉叔水

準備打丁了

HEHE

原來係咁

我屌

掉轉左

依沙貝拉準備露點

快啲搵你好姊妹幫你

同你死過

我同你死過

笑到仆街

垃圾袋

係工業俾錢叫群姐除衫！

阿叔

痴撚線群姐

始終唔肯

屌啊啊啊啊

我笑到肚痛

豹叔真係狗改不了吃屎

絕招

放生電

夾硬除

啲人嘅反應

曼炒胴體

痴撚線

阿叔遮面

阿叔張紙巾遮到啲咩

豁出去

笑撚死

Anita對腳

阿叔遮住佢塊面

唔想嘔

cls㗎

屌 張紙巾

遮住塊面

清白嘅身軀

成堆衫

人間monitoring

實驗

人性實驗

大家姐d fd

伊莎啤啦

熊樹仁 遮面

正

學大家姐

呢集好好笑

人性實驗
面子工程喳掛

柒到宇宙

呢個節目好好睇

阿水眼神

群姐個肉背

水水戴住帽好gfable

嘩

反cup

其實真係好人

咁嚟反cup

Mary Hung好sweet

群姐最性感演出

水水嘟嘴好可愛

白滑銅體

屌 豹叔扮曬嘢

豹群線

啲天婦羅腍晒

痛死群姐

心痛群姐

群姐真係有大露背

群豹

群姐收咗錢真係交到貨

俾人討厭嘅勇氣豹叔真男人 好過偽君子

水水對男朋友咁甜，尋寶圖啲卡啦蘇係咪盲嘅！！

又洗白

點解好似聲畫唔同步

群姐會唔會搵大小姐幫佢報仇

人善人欺嘅教訓

阿水嘟嘴好可愛

咁狼死

哇，後生豹叔又幾正

眼鏡唔係話水水叫換咩
又換

咁大獲

咁幫

大食

咁佢收劏房租點計
咁嚟洗白唔得wo

黎好多次？？？

幾大波

why

執幾劑

半年

做咩

一日執幾劑

後生版又幾似

Ding

執倉

貨

執貨

諗錯隔離

蹂躪半年 …執貨倉

阿龔諗錯嘢

豹叔目及野

阿龔好鹹濕

個天婦羅好淋

執幾劑貨

執貨倉

豹叔句說話好警世

咸濕仔龔燁

都估到係倉

執幾劑。。。。貨

咸濕龔

呀龔啲淫根開始出

真係露背

阿龔啲淫根

其實啱

拖手

其實幾有道理
太多人take it for granted

拖手仔

執倉執到要除衫㗎咩

龔水又係襯晒衫

拖手仔！！！！！！！！

等睇群姐肉背cap圖

收劏房租點計

Peter呢

岩 做好人難

仲要拖手仔

拖手手

大街大巷拖手！！

咁樣啲客先會回頭幫襯㗎嘛

伏到

真係幾層樓收租

天真水

拖手！

龔個樣

呃錢啊婆

呢招用到濫喇呀婆

係喎做乜特登影天婦羅

係咪映射之前個土瓜環阿婆？

啱啊 出嚟做嘢真係不能太好人 蝕底都係自己

天真水係好可愛

發覺添親食 主角群都會有錢咗

今集真係好有意想

講經

放閃

最尾個下

今集sweet得嚟幾有意義

好gfable 呀 救命

今集釣晒啲棋靈王出黎

係咪拍左下屎忽

好甜呀

思

好sweet啊

天真水 始終都係阿龔天使

最後好sweet
一拍拖就集集sweet咁

頂，呢集表面係痴線，實際係放閃光彈
我盲了

係唔係打pat

高半個頭

痴線

屌 Sweet到癲

好sweet

agger

今集MVP: 伊莎貝拉·群

最尾果下

行喇果吓

佢哋不嬲都咁有錢喎，一百蚊啫

阿工開頭都係鍾意水水心地好啫

我老母都係話好淋

兩種態度

臭雞熊若水

甜到起雞皮

我對眼啊
盲咗

Sweet到

甜到嘔last shot

水水好善良

何世傑

今集都幾有意思

好閃

最尾追上去甜到我

sweet到呢

有d似，所以阿水即刻彈開

誤會曬今集是群姐主線添

今日嘅自在探討 好哲學

大四喜來了

Rap 啦

加埋過2百歲

大四喜 痴撚線

JM9

下集jm9

大四喜

拜金女人設又崩

呢個世界真係好多賤人

聽晚

4大廢老

譚道德

下集

道德rap嚟啦

大四喜 skr skr

廢老rap

hip hop組合大四喜

4個廢老玩rap？？

水水果然係天使

下集好正喎班廢老組

屌
聽日

最後衝上去攬住阿水嗰下
本集致命暴擊

屌
Cos

中國有嘻哈

聽日嗰集

又有豹叔

睇預告都笑到我仆街

廿四味

大龍生，根叔，豹叔仲有邊個

譚道德已膠化

大龍生+廢老根+豹叔+譚道德？

冇左好耐啦

連玩兩集

結尾好sweet

最後個幕貼耳仔講野好撚正
今集好好啊 回復番半互串 半放閃比例
好撚正

大四喜
Big 4 joy

譚校長

德哥哥

唔講都醒唔起

咩事佢哋四個結緣？

仲以為大4喜有池富

佢哋今集咁多境都喺我屋企附近拍點解我一次都撞唔到佢哋

今集係龔水拍拖後第一次拖手

似！！

sweet到 兩個著灰色又幾靚

有個係譚道德

明明應該係成家人係屋企睇金城安上遊戲節目贏左3000蚊

神神地同聾聾地個度都好正

下集cls

今集嘅主題用呀工帶出嚟又幾啱，好突顯佢有時卡喺人性灰色位嘅特質

拜金夢醒咗好耐

譚已膠

屌好抄唔抄抄支那節目

今集有cls 有閃光彈 有反思位 有互串 好正呀

大skr喜

MVP

係一個飯煲加手提冷氣

我對眼啊

大龍生又肯一齊癲

今集好多鏡都係我學校附近拍

今集高汁

聽晚果集又係正

有大陳就咩都可以做得出

真係又白又滑

rap talk 三字經

佢地有咩色係唔襯㗎丫

龔水小學雞互窒+Sweet爆日常真係好好睇

幾時有最尾個幕gif

hip hop幾時變咗支那野？

我唔可以輸比大陳

ending bgm 聽落好warm

大陳幾時出場
好想睇佢同大龍生啲愛恨情仇

rap道德經

白滑美背

LMF？

工水式sweet好睇！

+1

大陳 一樣既野，激勵到佢掛

我講聽日個集

佢地拍野通常晨早流流拍
撞唔到正常啦

佢有集都試過去夜場上台表現la，有錢人有時係會中意咁樣自hi

譚道德咁睇好年輕

熊家個個嚇呆咗

係咪大懶堂

大陳 做過一樣既野，激勵到佢掛

群姐賣座力超高

大陳同池富可以組一隊對抗拒哋

我記得有出過

今集好有味道
最初以為只係cls野
點知仲講到下辦公室法則
最後ending工水閃到盲

最尾拍咗下patpat???????

算唔算群姐最性感既一幕？

點解有道德撚份

好

00又上咗嚟

又準備爆post

見到譚道德個下笑到仆街

出過唔止1次

已入屋

威仔仇家 大陳
廢老根仇家 池富 朱展

我覺得最後似拍咗個袋多啲

廢老根好開心

今集好高汁
起承轉合又有大小道理+cls

熊家人嚟嘛

阿龔由今集開始行cls

一嘴以謝天下前，以為阿龔係少年龔，
點知睇佢同豹叔對話，淫根唔少喎

今集有意思得黎又好笑又好甜 好正呀屌 好鍾意佢哋鬥嘴呀

但個節目入面安凌孝國4個之中係安仔勝出，違反左安仔無能ge人設wor

好撚鍾意今集供水式放閃個人認位對上個集龔水主線閃得大唔科學今集甜度啱啱好

我哋講咗好耐嘅龔燁ff 今集都首次出現咗

今集表面龔水線但內裡有其他嘢想表達
同埋終於第一次見到阿龔啲clsff

龔水嘅拍拖日常好甜
會笑下大家，笑完又會氹返對方，好正

戀愛令人失去理智

佢不嬲都傻人有傻福 on居居就鸁左

今集超高汁

我睇唔到拍屎忽嘅？

成為熊家人第一步

最尾拍咗一聲

係咪真係有rap 聽

但好似全部都係啲小過場

我覺得似撞埋去

其實阿蟹身材勁 fit
最近睇佢 ig 真係好索
點解拍開心速遞成日都要著得咁厚重
有啲嘥料

果陣為左幫Bonnie贏部 MacBook ，參加甜品比賽本來都係贏左，但宣布結果前比大家姐破壞左

群群嘅白滑胴體

似拍背啫

覺得可能係拍腰？？

成套戲既初期人設都唔同曬啦

直覺係攬腰，拍戲係拍背脊

今集真係好正，有甜放閃，又有深層意義，亦係阿龔面前再次展現阿水天使的一面

其實佢嘅眼光冇錯，嗰個西裝友真係有錢仔、豹叔喺私下會幫人，只係喺大家面前證實唔到啫

中途入坑～ 所以覺得還不錯

咪同龔水已經一齊都係無人知

我對狗眼呀
盲喇
好開心呀

但係水水平時愛回家啲造型都好正喎
而且水水着衫風格都唔係偏露得多嗰啲
我覺得咁都幾好 仲有得學下水水襯衫（不過無佢咁上下高真係唔好試

拍背好甜呀

閃盲了

以前啲聰明才智消失啦

不得了最後個對笑

我覺得係攬腰

甜到喊

又諗起 你可唔可以做我女朋友呀？

3E，00, 根叔，叔公，大家姐基本上無咩點變ge

邊個兩位之前未拍拖就玩到好似拍緊拖

Btw今集潔癖龔又出場
阿水女朋友式叫阿龔幫手個度

今集好有意思
同埋龔水拍拖好sweet好好睇

閃盲左喇又

港女安真係好港女
佢個驚訝pose
完全係一個港女

我都要換眼鏡啦

新post
開心速遞（233）Hip Hop 耆兵丨踢走賓穎主題曲

有冇last shot cap圖

每次睇完龔仔d男友力叫春感都好強烈

水水穿咩衫都可以曬身材,大前提要佢想曬命

拍腰+耳邊細聲講野好撚正

閃盲我喇

係好正

我媽今日都講左句：
洗唔洗著到咁襯呀